\freetodo{muss noch auf die verschiedenen varianten evtl. erweitert werden.}
\freetodo{code aufräumen, einrückung darin verkleinern damit es hier hin passt, wirres im highlighting ansehen, bereichstrenner schön verlatexen usw usf.}
\freetodo{die diversen automtisierungssachen so vorhanden auch reintun.}

\newcommand{\codestylesize}{\tiny}

\subsection{Wichtiger Anhangsinhalt}
\label{appendix_code_hauptmodell}
Ich bin wichtiger Inhalt im Anhang. Vielleicht irgendwelcher relevanter Code? Zusätzliche Illustrationen die Anführung benötigten?
%\lstinputlisting[basicstyle=\codestylesize]{../code/raft_leader.pml}